買股票教識你咩？

及時行樂
對自己好左，唔再計較個一千幾百
機會瞬間即逝，猶豫就冇咗

返工=on9

得些好意需回首

次次都為左等多幾千蚊走左幾萬蚊

人言可畏

本多終勝

真

GEM一定升(好似係)
分階段止盈。

信自己,專家食屎啦

唔好信連登

最緊要識控制風險
雖然我仲sh緊gme
但叫極唔好all in都係有大把人唔聽
唔控制風險既 買咩都輸死

因為啲有錢佬係度玩嘢呀!
愈有錢就愈有得玩呀!
依個世界公平咩
依個世界公平咩